大家泊車會唔會理隔離車開唔開到門？

有時自己好開門隔離車就變左得好少位開

就自己
理埋隔離

你好我好
實會理

你唔理佢 佢咪撞你道門囉

一定理.
佢開唔到, 夾硬嚟. 驚撞凹我架車.
因為我都試過. 啱啱頂住個肚腩入. 都驚頂花人哋架車.

咁都要問

如果個位好窄我反而寧願自己出得辛苦d

香港停車場真係好濕尻

自己起碼保證會就住，可控制範圍

某個常去嘅車場橫向左邊斜
每次都好小心泊正中間
泊得太左驚副駕位唔小心開門撞到左邊車
泊得太右驚隔離車副驚開門撞落嚟我架車
副驚位每次開門一定提佢小心拉住度門
唔係跌落去就撞到人

揸開wagon 頭入 爬去車尾出

你唔理埋隔離花左唔好喊

會 因為佢會刮到我

隔離車成日泊到勁貼我司機位嗰邊，佢老母

啲suv大大份成個車位填滿左，屌佢老尾好心就泊遠啲啦
泊佢格離門都開唔到

最仆街係你以爲你諗埋人 果知條臭閪就理鳩得你大大力開

我寧願自己少位入
怕撚左d開門撚

有咁開泊咁開啦 比多啲空間自己落車 又唔使驚人哋開門上車嘅時候撞到你

好多時唔係司機開門
係啲濕厹開後門撞埋嚟

（開門）
嘭！
哎喲，唔夠大添！
試吓攝唔攝到先
（再大力un一嘢）
算